三峽大壩上游四川阿壩州再發生4級極淺層地震

中國整個長江流域正爆發1988年以來最大洪災，已經有高達27省市受災，中國逾半江山都泡在水中，災情還在持續，鄱陽湖水位已經爆漲到超越青海湖成為中國最大湖，同時，地震接踵而至，光昨（7月12日）中國4省市連發4個地震，其中唐山地震5.1級（美國地質調查所（USGS）公布為芮氏規模4.7），後又連續33次餘震，且三峽大壩上游的四川阿壩區再發生4級地震，再度引發對三峽大壩安全的憂慮。

太少

冇食飯 打尿震都大力過你

基本法腐乳可防可控

美斯兒美斯兒

而官方表示，昨天地震是44年前唐山大地震的「餘震」，讓外界傻眼。

沒事 沒事

賴地震？

有習主席，是不可能有事的親

HARRAP

大把空軍

沒屍兒沒屍兒，冇支那人死

電腦大爆炸

哦，勾結外國勢力，拉！

咪爆住 等下遊水退先爆

係咪大地震先兆

中國加油

咁上遊點算

大自然打個尿震姐，平常心平常心

153.29米

我國咁強大可防可控絕對冇可能發生地震一定係造遙

老美探控地震，出兵

支那：係08年汶川餘震 大驚小怪

劇本遲啲講地震搞到斷霸，唔係大霸本身問題

真係天譴mode on

水為財

咁既地震點會傷到三峽
咪撚玩啦

今次應該係四川大地震嘅餘震啫 沒事兒

冇事啦，痴線，點會有事

有国安法你同我講唔安全？ 笑話？

留名！ 雖不近也不遠！

三峽壩花崗岩
唔係幾會震

但霸外

解放軍變巨人形成三道60米高牆

十幾億人 一人一啖飲晒咪得

一定沒事

4級地震咁小兒科都講，大驚小怪

4級咁撚少？8級以上先好出聲

啲偽人做咩唔捐錢？

好懷念

一日無事都係無事，唔使怕

頂你擠牙膏 爽快啲啦

除咗天譴仲有咩解釋？

極淺層地震有啲睇頭 不過級數低咗啲

以前有老師講過，其實地震日日都有，分別係強度啫，呢啲咁細的地震唔好講，至少7級先講啦

快啲用國安法拉地殼坐監

再唔係屈地殼嫖娼

Warning! Weather control device detected!

肯定冇事架

冇事既，信政府，唔怕

給力

想見識下大自然既力量

地盤打椿仲震啦，支那國唔會有事，唔好製造恐慌

一人浸一次 打和

因為壓力積累係同一位置

多謝賞賜

沒事兒

唔好

TVB 無講..唔信..

主震可能未出黎
而家會唔會只係前震唔係餘震

三峽頂到十級地震

有時中國歷史真係好邪,通常國家滅亡時都會出現重大天災

没事儿没事儿

黃之峰同肥佬黎收美國佬上去大壩搞事

餘震只會遲到不會缺席
沒事兒 沒事兒 有党有政府 不怕

大家唔好唔記得呢單猛料：

幫手推（我P推唔郁）！

中國唔會有事架 假新閒
唔使理 唔使捐

我以前聽人講好勁既地震

會出現幾個或多個輕微既地震

留意返個出水量少過之前35000差唔多一半，估計下游浸到仆街而家要搵三峽大壩頂
放心無問題的

之前封湄公河搞到人旱災
而家算唔知係報應

唐山又地震又可以拍續集賺錢又贏

天滅支那

我覺得唔係叫邪 只係本身社會好多問題
一遇到天災處理唔好就變人禍 加速咗朝代替換

啲水咁撚樣排法

好明顯係啲水太重，地震啦

天滅中共

氣數問題,古人總結得好好,用氣數來講出呢種問題

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #快閃文宣 #香港自治法 #光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #聯繫匯率

諗起一套印度電影

沒事兒沒事兒
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 間唔中亦會拍啲時事分析片
靠大家幫手訂閱CLS啦THX 打好YouTube戰線
高手紹個頻道：⬇️

現實

震級太 weak
中華人民需要更多考驗

餘震嚟嘅啫,無事兒

大禹治水不力。

長江後浪推前浪

淺層地震好似會造成極嚴重嘅破壞

4級姐
濕碎

多難興邦

以後冇十級唔洗再開post

4級真係咪撚提啦

三峽大壩固若金湯是由基本法賦予，淺層地震想干擾是痴心妄想！勸告相關地震別搬石頭砸自己的腳！

希望在大壩

集氣

4級
豆腐起既樓都唔冧啦
冇8級以上根本就唔洗開po

儲多d

三峽大壩咁安全，一定唔會冧，冧咗我係維園裸跑又點話

係，熊本大地震之前有好多次 5,6級震

係咪水多對地殼造成壓力

可以浸屎十億八億蝗蟲先再講

咁遠點會震親大壩

你話我知22~26米水位，係古代點救

中國新聞只會出現美國動亂 中國國內災情完全冇報？

沒事兒 信黨

比啲力好冇

4級咁少野，冇事架，支那人唔係嚇大架

天滅

驚西咩

你咁樣班韮菜係唔會驚㗎

賺到錢就食住個勢開續集，個名都諗好㗎喇

楊堅在位同未在位 有好幾次洪水次次都擋到
不外乎整防提工程 一早屯積食糧叫民眾疏散
事隔1000年又係湖北隨州

就叫唐山又地震！

唐山再地震
唐山又地震
唐山放題

定係叫唐山再地震

想玩番